[推到復出]藍井艾露永遠歌迷區(２)

1st :2011年10月19日 MEMORIA

2nd :2012年9月5日 AURORA

3rd :2012年11月21日 INNOCENCE

4th :2013年6月26日 コバルト・スカイ

5th :2013年11月13日 シリウス

6th :2014年1月1日 虹の音

7th :2014年8月20日 IGNITE

8th :2014年11月12日 ツナガルオモイ

9th :2015年2月18日 GENESIS

10th :2015年4月22日 ラピスラズリ

11th :2015年10月28日 シューゲイザー

12th :2016年3月2日 アクセンティア

13th :2016年7月20日 翼

專輯 -

1st 2013年1月30日 BLAU
2nd 2014年1月29日 AUBE
3rd 2015年6月24日 D'AZUR

精選專輯 -

1st 2016年10月19日 BEST -E- BEST-A-

2016年10月14日發佈，於2016年11月4、5日日本武道館公演結束後將進行無期限活動休止。

在唱最後的「虹の音」之前，藍井以全白禮服登場流淚說「謝謝大家找到了我、謝謝大家與我相遇、謝謝大家愛我的歌，謝謝總是為我打氣，謝謝總是讓我看到大家燦爛的笑容，謝謝總是在這小小的背後鼓勵我前進，謝謝大家溫暖的雙手，謝謝與我度過這段重要的日子，謝謝這些無可取代的回憶、帶給我這或許不會再有的幸福日子，謝謝大家」

小直留名

推

推到復出

えいえいる～

好中意佢唱歌，唱激昂歌好有感染力令人起晒雞皮。

agger
live好有感染力

推推推

えいえいる～ 🐶

做咩貼我同藍井出黎

咁就差唔多半年

半年左啦ching

仲爭幾日

樓主係咪瞓緊晏覺?

臭雞

藍藍藍藍藍

雞雞雞雞雞

嫌嫌嫌嫌嫌

Hi樓主

嗨

原來只係上年10月
好似過左好耐咁

咁就做左半年

今晚落酒吧？

你老母呀

推

謝樓主資源!

幅圖無左再貼過
えいえいる～

えいえいる～
繼續等

又貼我

貼圖個server痴痴地，一時無圖而家又出現返

虹之音

push

推呀

有冇手足有打PS4 FIFA

掛住聽藍井唔得閒打機

ps4可以一路聽一路打架

2 post 留名
繼續loop

留名

留青

藍井係咪畀人中出左

wonder woman

巴打有冇EIR果個章既圖
EIR 蝴蝶果個

即係咩？ 呢啲？

樓主i miss u

係
有冇多幾張/清D

lm

我都係google 揾⋯

幫手搵多幾張黎啦

G

刀劍電影版，
我覺得神田唱得好過藍井之前唱tv既歌

估唔到村田聖子個女真係唱得歌

D歌爭咁遠都可以拎黎比?

YUNA???#

THANK

えいえいる～

乜呢個唔係新垣結衣黎咩⋯

冇哂人

sao新一季就會出返黎

我估

係

停左

近期係twitter上幾hit既假藍井

睇過

要FF一定係睇阿姐個twitter

樓主失蹤左10日

ptgf 比人拉左呀？

樓主唔喺度,
唯有等我黎推POST啦

返來未

樓豬幾時復出同我個老女人砌

過左20日終於返黎

エイエイル～

窮J
想高價賣左隻簽名cd

收唔收

唔使

藍井幾時出返黎

SAO第三季幾時會公佈？

應該下年暑假

幾時生完仔

你老母幾時死

無大肚點生仔？

咁冇家教 老母肯定比狗屌死左啦

秋祭
應該2018夏番
藍井一定好快出番黎

若被傷害夠...

收到風 藍井就出返黎

見到呢個po先醒起上個月keiko po左張相

咁得意？

前兩日動漫展桃知みなみ演出好多動畫歌
音響勁嘈,聽完失聰咁濟

藍井有翼(咁嘅歌都可以跳? )
LiSA好似係Rock Mode?

藍井同麻友有咩分別

所以應該冇大肚

一周年

復出未

做雞咁好搵 復出黎做咩

你老母都做緊雞呀？咁清楚既你

樓主喺日本得閒不如去睇ASL,可能有驚喜都唔奇

我都有諗過 但唔知睇邊日好

我估第三日大機會啲

又係小倉唯 不了

啱晒樓主 ,

仲隨時一雞兩味

講事實姐 咁惡做咩姐

事實你老母 你老婆 你個女都做雞你先咁清楚姐

又有御三家

n5 fail左

藍井艾露屎眼都比人屌過

我家藍井呀QAQ

N5都fail得

樓主今日去睇小倉唯放鬆下心情先啦

賣哂飛

俄羅斯

喺地鐵見到

返黎未

期待10月1 有好消息

10月1號做咩？

輕輕一小推

乜

其實佢有冇講係咩原因要離開

無公開講

樓豬01呢？

唔重要喇

仲會唔會返嚟好想聽佢啲歌

好似話努力緊準備復出
發夢果時聽到

要比藍井知道遠在香港仲有等緊佢嘅歌迷

愛你

病左幾耐？

病完

最愛是你

藍井呢?

好野

放完閃未

我愛藍井

藍井愛我

藍井係雞
想問同藍井扑野有冇得分期比錢

要幾錢，居然要做分期

屌你老母死返出去 你老母做雞養大你呀

出道6週年紀念🎉

你個名

藍藍藍

照らし出して、アカツキのように

就快一週年

比老闆中出左成年

樓主訓左 幫推

瞓左1日

井

エイエイル

想補返d舊碟

好小姐

係咪要生第二胎啦

咩料

藍井生日快樂🎉

エイエイル～

竟然買到依張B2

好順手咁買埋

生完囝未

邊度買？

同問

日本買嗎？

收到風

生完仔未

差唔多復出

好掛住佢 ，幾時復出呀

Merry Christmas!エイエイル～

Happy New Year エイエイル～

咁多頁一張露點都無 此post已完

收皮啦屌你老母

睇死2048都唔會復出

一個病態自虐低賤G

你老母做雞比狗屌呀

準備好未

終於生完仔

終於洗曬D 錢 又要出黎做

復出

正啊，終於復出了

可能係又出合集呃錢咋

邊到睇佢生完仔？ 有冇link

應該準備

仲邊有合集比佢出
出新歌就差唔多

推post

復出就黎香港啦

去支那都唔去香港啦

生完仔再出黎唱掂唔掂架

幾時有講過生仔

復出完又搵大錢

都係9up下姐

阿姐都黎藍井點會唔黎

到時我會問阿姐 藍井咩情況

2016年的日本動畫音樂行業，飛蘭宣布長期休養，川田真美舉辦了Final Live正式從樂壇引退，藍井艾露宣布無限期停止活動
而藍井艾露的官網在今天被發現頁面變成一團忽閃忽閃的藍色光芒，有網友查看了網頁原始碼，似乎在10天後（2月9日、2月10日左右）藍井艾露官網將會有大新聞，難道藍井艾露要宣布復出？

可能又搞埋d 19野 唔係復出

整多次藍井回顧cafe /大碟

我果堆飛尾仲未掉

整呢啲使鬼倒數咩

隻BEST E BEAT A買完都冇開過

睇下相

果排好似已經知佢要退休 之後就冇乜心情理

粒藍點大左

藍井有冇著過裙

出返黎未

last blue有

期待復出

粒藍光又大左

好似見到隻蝴蝶

點會唔係

又大左

就黎有半個畫面咁大

又搞事

唔係

仲有一日？ 睇網頁寫1

有寫野咩?
仲係果粒光

最後zoom到最大係咪會變白光?

出現了

想問係咪每晚都po一次

有歌聽呀今次

今次真係出返黎啦掛

藍井エイル、活動再開のお知らせ
2018.02.08 UP DATE

藍井エイルは、2018年春より活動を再開致します。

今後の情報はこちらの公式ホームページで随時更新させて頂きます。

引き続き応援の程、よろしくお願い致します。

藍井エイル＆スタッフ一同

又要洗錢

恭喜

今晚唔使瞓

儲定錢等飛

會員藍井已經訓左
定仲mh緊

其實諗諗下生仔呢個說法應該都幾on9下
8月搞fc event
8月尾asl出演中止
當你呢個時候先發現大肚，都應該一個月左右
屌你11月頭武道館個陣都4個月大
你知唔知懷孕4個月個肚已經去到幾撚大

隔黎汪呀姐團隊發來賀電

我覺得似係情緒問題

神探

訓左喇

真係恭喜曬

咁可能人哋有計劃咁生仔呢
唔一定係意外

叫醒佢啦

佢訓著左 都好難叫醒下

復出耶

叫醒佢啦，聽日可以唔洗返工啦！

我都好想同佢宣佈呢個喜訊 但係叫唔醒可以點

等左咁耐終於出返黎
同時又要擔心自己個荷包

佢聽日醒左應該以為仲發緊夢

訓返先

約束を守りにいく

復出唱sao第三季

好感動
btw 之前喺信和執左兩張eir嘅台版single 每張30蚊

第一幅圖個表情想點

喊左

藍井官方page有更新
點解可以無人討論！
約束係新歌名？
如果係新歌真係好識氹fans

今朝未訓醒一睇 以為歌名叫 結束
嚇撚死我

on9
我見到fans page post歌我以為又po舊歌打j
見到下面啲留言話咩お帰りなさい先知復出
high到我miss左返工架巴士

真係推到復出

生完仔復出？

大家都推左好耐

辛苦晒藍井巴呢兩年鞠躬盡瘁咁推到呢個女復出為止
呢兩年無新歌聽大家都辛苦啦

復出前個個回覆都俾人負評

就快同阿姐一樣 30歲老女人

首新歌既歌詞 相信一直等緊佢既各位一定好感動

藍井復出好滾動
宜家不停loop藍井D歌

點解冇人會因為我既事黎責怪我

我地係嚟聽歌嘅
只要你keep住有新歌同開演唱會
我實比奶粉錢你

agger

守護住同大家既約定

Blue is BACK!!!

成鳩日話因為黑歷史要引退 唔識咪撚出文啦

自殘就有，但係有露過三點咩

見過兩點

你條mk

當年唔知邊個PO過

都係果句 我完全唔CARE 唱歌好聽不就好了嗎

重點係，呢啲唔係原因

可以討論返首歌
同埋4月sao好大機會佢唱啦

留返比織部里沙

之前比左兩首你仲唔夠

一人一首咪得！
打和！

三期sao應該一定有藍井份 ggo外傳就唔知了

可能有
4月 咁岩藍井出返黎既季節

復出左唔好推

開新po？

藍井清揸fit

收到風祈b唱

閪面女人唱crossing field

可愛喔

一個已經三十 一個準備奔三 打和啦 super

拿拿林幫手推到1001開新post啦

依加先四百幾 推十年咩

btw都未正式出返黎 只聞其聲不聞其影呀 推到復出意義上係無錯既

我想放學斬龍呀樓豬

呢個post就黎推左10個月

今晚啦mk

4月先真復出

我好心幫你推post又屈

Ok

sor 你係真毒 祈B唱歌好好聽

藍井應該打緊茫享 打完先復出 ⋯

mh約戰區(#)

應該係 最鍾意打MH

想為左mhw買部ps4 玩左咁多代突然無機玩新一代

收到風藍井用斬裂彈比人nerf左
提早復出

3月都有可能卦

春季 3，4月差唔多

有冇巴打知道首「約束」會唔會當single咁派台？e.g. Apple Music, Spotify etc.

唔該各位巴打

應該會單首掉上D音樂平台賣 依加YOUTUBE果首應該係短版黎

依家係咁loop首歌，正到

btw 唔該巴打

應該要等佢正式出返黎

2月9日(金)発売「リスアニ！Vol.32」に藍井エイル独占ロングインタビューが掲載されます。

有無人開心些牙？

仆街仔樓主
你搶左個1001，而家邊個開post呀

留名睇藍井艾露會員開LiSA PO

想睇藍井艾露開POST多D

就留比佢開

LiSA post規矩係1001開
樓主交比你了

我想睇你開POST

樓主應該搶完1001去左訓教 影都冇埋啦

呢度傾住先咪得
反正佢想人推post
不過要搶返佢1001

啱呀

你地班仆街咪又係傾屠龍
一係就傾聲豬

有花生

傾緊買飛呀而家

有狗

罰樓主幫排隊咪得

真係係到傾LiSA

yes

WHY 加密

樓主呢招幾醒，搶完1001閃左去唔開post
迫人幫佢推爆呢到

道妓我哋啊姐post 有人討論?

點解隔離Aimer post有成3百幾個正皮

老=過氣=冇人鍾意

2個都30歲老女人

我愛祈b

未又係會有一日變老女人

係 我決定佢結婚果陣我自殺

又扮識我... 年中有唔少呢啲sb

仆街 呢個我識wo

唔好搞人 佢無辜

你好意思講呢句

我9up既地方淨返動物台
唔好起我底

我都識呀呢個

大半年無見過佢

same road

做乜鳩

唉屌 原來係你條死mk

聽朝鈴木頭位飛 你想睇就過嚟搵我

死mk

會去不過唔睇主舞台
行個圈湊下熱鬧就走

有飛都唔睇?

konomi suzuki 有啊姐七成功力

放假仲早起 你都痴撚線
早過3點起都唔叫訓教啦

sleep is for weak

想同小麻冬一齊早起睇兒童動畫

你換左老婆 講咩麻冬

樓豬聽日起身記得開post

會員藍井艾露開post未

啊姐難民

ok 交比我

岩岩開左

想睇 有多張飛

藍井幾時出DD LIVE呀

其實我冇聽藍井

屌問問題班友勁古怪
影衰HK

你唔撚開post 罰你冇得睇

聽下啦屌

冇錢聽了

飛咗幾多次

飛條鳩咩 碟都冇錢買啦

主打歌youtube有晒唔使錢

藍井出返黎又要飛多個

rich

樓豬當年即日來回睇藍井話人rich

又話三點起身? 幾個鐘前已經見你9up 緊

不要stalk人家
我2點離開張床

樓豬仲唔開啊姐post

比會然織部里沙開左

係 搶住黎開

都市傳說

睇scara music個網發現左藍井無聲地由sme移藉左過去了

未又係sony既

比起有冇錢呢個問題我更佩服佢一日內可以搭兩程機都唔死

咁我又覺得冇咩野

我好多返工FD一齊飛佢地都係坐呢D時間

有冇人一齊飛

我隨時飛得

一年飛搭一兩次飛機都想死

只係大家都係坐廉航先唔舒服姐 你可以試下坐ANA

為左趕番香港番工

真呀

ANA

果次坐CX

狗也不屌cx

未坐過 有機會一定試ana

聽講d空姐好好j

坐過ANA 屌打cx

唔同
見依班都成日黎香港

我愛織部里沙小寶寶

gay

公開向會員織部里沙示愛

我發覺我手機祈b既相多過織b

唉 逝去感情如何留得住

樓夠襯藍井休息緊果陣轉推king record果三條八婆

樓主

變心

祈b 3個之中最....

唔好老屈

可愛

最小fans 唱歌又冇咩特色

三個唱歌一樣...

聽過你個祈b唱crossing field 不了

唔好咁 試下用熄聲睇

OK 又幾好

得兩條八婆only
小倉唯唔係八婆

把雞仔聲 唱歌 不了

一個小倉唯都屌打成隊女團
識跳又識唱

水瀨肥移左藉好耐喇喎

唔肥

聽生日歌算啦

唔好成日抹黑d妹妹

雖然佢大過我

唱片公司都仲係kings

祈妹好乖

唯b 好cute

淨返果隻係臭g

好色情 正

好耐無見

快啲黎救我

邪教

肥

肥 cute g

你出街小心d。。。

我唔出街嘅

我地真毒唔會成日出街

你咪又係要返工

辭工全職睇LiVE

人不笑狗也吠

你吠緊

我地已經一齊訓過幾晚 唔好咁

好耐無入過黎

無爬文

但最近有消息話佢要復出

睇住MV先

隻老g搵唔到客又返出黎唱

新年快樂

想知字幕講咩

其實D歌詞好簡單好直接

都幾明顯係佢有愛情之類

好好聽

狂賀

好聽

呢首歌應該係寫比歌迷既

應該唔止
之前啲歌都係

推下post先~

以前logo隻蝴蝶可能唔再用...?

再推

3月

聽日就係宣佈復出一個月記念日

News

新曲「流星」がTV アニメ「ソードアート・オンライン オルタナティブ ガンゲイル・オンライン」オープニングテーマに決定！

2018.03.08 UP DATE

藍井エイルの新曲「流星」が4月より放送のTV アニメ「ソードアート・オンライン オルタナティブ ガンゲイル・オンライン」オープニングテーマに決定しました。

▼藍井エイル新曲「流星」を使用した新CMも公開中！
詳しい情報は「ソードアート・オンライン オルタナティブ ガンゲイル・オンライン」公式サイトへ

「ソードアート・オンライン オルタナティブ ガンゲイル・オンライン」 作品情報
○放送日：4月より放送開始
○放送局：TOKYO MX / BS11 / とちぎテレビ / 群馬テレビ / MBS / テレビ愛知
○Cast：レン（楠木ともり）/ ピトフーイ（日笠陽子）/ エム（興津和幸）/ フカ次郎（赤﨑千夏）
○公式HP：
○公式Twitter：

果然

一早講左

幾時先有碟出

應該5月

推下post都要負評

終於等到

24號有野聽
仲有收到風新CD都會有野睇

新CD有乜野睇?

到時咪知

有流星聽未

24號

其實佢好似隻隻cd都有野睇

都有分精唔精彩架
最正一定係11th果隻

期待

佢個仔係咪叫杜拉格斯 ?

有冇tg呀

新logo名

我需要

call 我丫

二一八五個零?

怕買唔到飛既未搵佢囉

開紅館實買到飛嘅

藍井エイル「流星」を使用したTVアニメ「ソードアート・オンライン オルタナティブ ガンゲイル・オンライン」最新PV、公開

(要vpn)

刀劍三期十月開播 一定有藍井

講到咁長遠

原來今日係東京櫻花滿開日......

【CD情報】活動休止をしていた藍井エイルさんが2018年春より活動再開！ヾ(。>ｖ<。)ノ゛復帰第一弾シングル「流星/約束」が6月13日に発売決定！ご予約受付を開始致しました！

6月13

希望睇返cafe果啲片段

難啲

差唔多

會員藍井艾露唔該幫我開個LiSA po 想搶1000點知變1001

係你搶1001 快d開啦

手機開po好L麻煩

唔快d開晏d班友起哂身又入黎

可以幫手推po未幾好

開左啦 滿意啦

藍井エイル、14thシングル「流星 / 約束」6月13日（水）に発売決定！
2018.03.26 UP DATE

藍井エイル、14thシングル「流星 / 約束」6月13日（水）に発売決定！

藍井エイル

14th Single

「流星 / 約束」

（流星：TVアニメ「ソードアート・オンラインオルタナティブ

ガンゲイル・オンライン」オープニングテーマ）

2018.6.13 RELEASE

●初回盤：CD＋DVD [「流星」「約束」Music Video (予定)]＋Photobook \2000＋税

●通常盤：CD \1200＋税

●アニメ盤：CD＋DVD [TVアニメ「ソードアート・オンラインオルタナティブガンゲイル・オンライン」ノンクレジットオープニングムービー(予定)] \1500＋税

[CD収録曲]

M1. 流星

M2. 約束

M3. ヒトカケラの勇気

M4. 流星 -Instrumental- ※M4.：アニメ盤には「流星 -TV size ver.-」収録

唔知ASL會唔會有份出場

冇特別野睇....

應該會

復出左都推唔爆po 連登無人識

好多00後

預定啫,可能會加呢......

00後都有人識卦......

同d fd傾過 得出既結論係 香港人會睇動畫 會聽動漫歌 但係好多人唔考究到底係邊個唱 最尾變左無人識\ /

藍井係咪唱sao嗰個？

果個好似叫小儀

睇個價錢應該冇啦

阿姐 藍井開麥花生都無辦法sold out 諗唔到邊個動漫歌手黎香港開大小小既場可以soldout

叫阿姐

2000yen喎,我覺得算貴......

單曲應該1500有找 2000應該有野睇

DVD MV + Photobook

樓豬可唔可以送隻藍井碟比我。。。

有水瀨既相 要唔要

好想要...

呢張

送比我OK?
唔會整濕佢

可能已經濕左

係酒店 睇完紫羅蘭 見到重播ggo 咁岩去到ggo最尾一集 聽到ignite有d興奮

btw又飛

今年第一次

就黎到4月

期待後日聽OP

一到三十歲就有種唔同既感覺

好似瘦左好多

個胸明顯墊左野 藍井同阿姐一樣 無既

幫手推🙌🏻

藍井好似大啲？

好聽到

個人鐘意約束多d

幾好聽，希望快啲聽全首

有冇手足聽到喊左

約束有 流星冇

喊左了 比postcard我ok?

聽到笑會唔會俾人屌？

樓主狙擊你

隔離po又爆左

依度係阿姐後備區

開味

屌 要突登落床開post
等等

.......

無陰公

連樓主都變左節

啊姐condom post

變咩節 唔好亂講
呢度只講藍井 唔同格離

其實藍井暫時都無乜好討論了 人影都未見

CM咪有出樣囉

一個公開event都未有

我中毒了

推一推

藍井エイル、8月16日（木）に日本武道館ライブ開催決定！

2018.04.16 UP DATE

藍井エイル、8月16日（木）に日本武道館ライブ開催決定！

復帰後初となるワンマンライブ“藍井エイル Special Live 2018 ～RE BLUE～ at 日本武道館” を2018年8月16日（木）日本武道館にて開催することが決定した！

5月７日（月）正午よりリニューアルオープンする藍井エイル オフィシャルファンクラブ「エイルランド」にて、ワンマンライブのチケット最速先行受付がスタートする。

ライブおよびファンクラブ「エイルランド」の詳しい情報は、藍井エイル公式ホームページにて随時お知らせします。

＜ライブ概要＞
藍井エイル Special Live 2018 ～RE BLUE～ at 日本武道館
日程：8月16日（木）
会場：日本武道館

＜エイルランド＞
藍井エイル オフィシャルファンクラブ「エイルランド」
5月7日（月）正午よりリニューアルオープン予定
オープンと同時に、8月16日（木）開催のワンマンライブ“藍井エイル Special Live 2018 ～RE BLUE～ at 日本武道館” 最速先行チケット販売がスタート。
※ 「エイルランド」詳細は公式ホームページにて随時お知らせします。

八月組隊飛

一齊

一復出就武道館

基本盤

咁我唯有犧牲下我啲al啦

閃死人

做乜呀又

成個8月都很忙..

依度有邊位手足8月會去

留定名先

好想去...點先買到飛?

未有人知

要抽fc飛
不過算啦 買黃牛算喇
買唔到都唔洗驚 唔會爆場架

可以抽飛 但要搵人比錢

收到風
同位巴打分析左
應該廿首主打歌實唱
再加多5首冷門歌
當日可能有首新歌首唱

好想佢唱閃光前夜

一般黃牛要幾錢張?
未睇過好想去睇下

一定會唱流星同約束 其他全部主打 同 tie up
咁易估
e家應該估第一首係唱乜

我覺得呢首無乜機會

約束卦

シリウス
AURORA
アヴァロン・ブルー
GENESIS
クロイウタ
KASUMI
MEMORIA
アクセンティア
シューゲイザー
シンシアの光
ラピスラズリ
IGNITE
Bright Future
サンビカ
翼
INNOCENCE
ツナガルオモイ
虹の音
流星
約束

加多4/5首冷門
最後會唱新歌

IGNITE

一千左右已經有地下位企
兩千可以再靚多小小

唔買黃牛到時可以買山頂位
但建議買黃牛地下位啦

其實ignite唔多好聽

上2層真係冇咩feel
地下氣氛差好遠

好想聽依首

呢d真係要等tour
我去14年tour咁啱撞到佢唱我好鐘意嘅歌

15年tour先啱

仲有 夢の終わり

Last blue最尾未播bgm

巴打你會唔會買?
會買的話到時教下我

會呀
可以呀

靠你了

幫我買

我都係搵代購黃牛佬
到時開個群

謝謝

堅去 ？

有details 再決定

details 就係7點開場

仲有兩日

頭先見到

いよいよ明日、4/21(土)24:00〜から藍井エイル「流星」（TVアニメ「ソードアート・オンライン オルタナティブ ガンゲイル・オンライン」オープニングテーマ）の配信がスタートします‼︎

#GGO #ggo_anime #SAO
#ガンゲイルオンライン

無錢 買數位版 等download
8月會場先買碟

有冇手足今晚會買

吓 我等你地些牙咋wo⋯

不嬲上網down 唔比錢

阿姐呢

未買過

account得番260yen,夠唔夠？

好似要十零蚊港紙

我見apple store多數250yen一首

但唔係Flac檔

Apple store 成日都19格式

flac邊度有得賣？幾錢？

nora

mora

好似成千洋一首

可以用乜嘢方法俾錢？

mora 用信用卡就得 不過要日本VPN 買歌

香港信用卡都收？

ching開心些牙 ？

純粹問下
些牙揾樓主

說好的SHARE呢

自私聽 仲要收softbank

2017年12月19日起禁海外卡

好耐冇買過

係咪抽飛都係？
乜都係

日本D LIVE多數要去便利店比錢 唔受信用卡好耐

MORA賣一日全週第一

垃圾mora 迫人轉用amazon pay
成日鎖國

果然sao系列無左藍井係唔得

但係唔係無損

梗係plan好晒得你地買多幾次架啦

後備post又可以發揮作用

開post未呀

係呀姐post傾咁多年輕肉體
係時候係到討論返老人家

新加坡都想去
你班癲狗

唔通去鬼國咩

隨時有命去無命返呀

呢邊29.5歲嘅老女人幾時再黎hk呀

不如就今年啦

無人識嘅

個po來來去去未又係幾丁友 一隻手數哂

呢度唔似格離傾埋其他女

你講呢句又會召喚到佢地入黎

5月7日前推爆佢

個po無人點推爆佢

我地應該推爆格黎LiSA 搶1001唔開po引佢地過黎推

又得啵

等緊6月出碟

每日一推

今日終於下定決心要去睇演唱會
3年前 佢係香港嘅演唱會
我因為考試呢啲無謂野無去到
以為將來大把機會
點知唔夠1年佢就話比我知無限期公休
人生從來未試過咁後悔

今次我真係點都想去
請AL買機票唔係問題
但到底 要去邊到買飛架

=.=

過氣了

黃牛............................

睇下開返fan club之後,海外有無途徑買飛先啦

親身去買優先飛

捧得佢就一定唔會買黃牛
幾中意都係咁話

復出未必有
LiSA反而會開海外公售

焗住買

放心 唔會有

抽FC飛中嘅話 乜位都坐

有強姦無焗賭 何況買飛 邊有得焗
如果佢真係爆嘅我會好開心

我去唔到藍井會唔開心，惟有焗買啦

呢位ching又ff

今日推到15格，唔錯

藍井心諗
香港啲毒撚仲恐怖過日本
都係唔嚟香港開演唱會

睇下係eplus定pia抽fc
eplus有機會有海外既
btw, 你要先有日本電話number

其實你地所講嘅eplus同fc係點運作
我第一次買日本演唱會飛 咩都唔識

跪求依度幫你買多張飛囉

咁啱聽到サンビカ

呢幕+埋サンビカ 真係燃到爆
果時第一次睇 睇到喊

又開返WORLD OF BLUE出黎睇

又係時候推一推

5月9日(水)発売「リスアニ！vol.33」に藍井エイルのインタビュー掲載！
2018.04.28 UP DATE

5月9日（水）発売「リスアニ！vol.33」に藍井エイルのインタビューが掲載されます！

表紙は「ソードアート・オンライン オルタナティブ ガンゲイル・オンライン」の描き下ろし表紙！

ぜひチェックしてみてください。

推

仲有五十幾格,點填?

不推po 不看twitter 不買碟 不去演唱會 緣份到了 自然⋯

回撚錯po on9

洗唔洗係格黎貼返EIR

2018.05.01 UP DATE

藍井エイルオフィシャルファンクラブ「エイルランド」が2018年5月7日(月)正午にリニューアルオープンいたします！

リニューアルオープンに先立ちまして、「エイルランド」の詳細を発表しました。

今回の「エイルランド」では、２つのコースを開設！
以前のファンクラブから更に充実させたプレミアムコースが新設され、ベーシックコース（月額）、プレミアムコース（年額）からお好きなプランをお選び頂けます。

詳しくは下記をご覧ください。

▼藍井エイルオフィシャルファンクラブ「エイルランド」

藍井エイルオフィシャルファンクラブ「エイルランド」詳細はコチラから

以前「エイルランド」会員だった皆様へ
2018.05.01 UP DATE

「エイルランド」ご入会にあたりまして、下記をご了承いただきますようお願い申し上げます。

○新設する「エイルランド」は以前の｢エイルランド｣とは異なるサービスになりますので、会員情報を引き継ぐことはできません。
新たに入会手続きを行って頂く必要がございます。

○以前のファンクラブ内容（現：ベーシック会員）から更に内容を充実させたプレミアム会員コースが新設されました。

○ベーシック・プレミアムコース共に“会員番号”が発行されます。（会員番号は受付完了順に発行されます）

※会員番号によるLIVE、イベントの申し込み等の優先順位は一切ございません。

“藍井エイル Special Live 2018 ～RE BLUE～ at 日本武道館” ライブ詳細発表！
2018.05.01 UP DATE

“藍井エイル Special Live 2018 ～RE BLUE～ at 日本武道館” ライブ詳細発表！

2018年8月16日（木）日本武道館にて開催される復帰後初ワンマンライブ“藍井エイル Special Live 2018 ～RE BLUE～ at 日本武道館”の詳細が決定しました。

皆様のご参加を心からお待ちしています。

＜ライブ概要＞

藍井エイル Special Live 2018 ～RE BLUE～ at 日本武道館

日程：8月16日（木）

会場：日本武道館

時間：開場 18:00 / 開演 19:00

料金：7,000円（税込）

席種：全席指定 ※3歳以上チケット必要 ※おひとり様4枚まで

問い合わせ：キョードー横浜（TEL : 045-671-9911）

＜チケット先行販売概要＞

【ファンクラブ先行受付】

5月7日(月)正午からリニューアルオープンする藍井エイルオフィシャルファンクラブ「エイルランド」にて日本武道館公演の最速先行受付がスタートします。

●ファンクラブ プレミアム会員最速先行

受付期間：5月7日(月)12:00～5月20日(日)23:59

●ファンクラブ ベーシック会員先行・プレミアム会員２次先行

受付期間：5月24日(木)12:00～6月6日(水)23:59

※ファンクラブ詳細はこちら：

★ファンクラブ「エイルランド」の詳細はコチラから

咁又洗到3格

有無人以前係會員?

以前有入啊

死八婆 七千yen咁平

上次唔係仲平啲咩?

btw一入會就收咗5000yen先啦

※会員様向けの特典やサービスは、日本国内に居住の方に限ります。
※会員有効期限内の会員種別の変更は行っておりません。

上次有無寫呢啲字?
係咪海外唔入得?

入會限定 國內先有之嘛

特典

咁サービス呢?

有冇邊間集運可以收會訊？
用開果間講明唔收信

試下上網搵留學生做代購果啲
集運多數會掉鳩哂你啲野

以前用過一間直頭會開埋你個信封

之前係日本做集運公司會拎左啲有用既野
不定期啲信多數會亂咁掉

試下上ig搵 日本代購 搵啲留學生

求carry

得閒又推下

呢兩日睇後生妹

唉 我都想睇後生妹

好撚好j呀⋯

btw藍井同阿姐係j唱歌 老了

下次叫埋 ty

下次兩個死八婆搞fc活動 88 我無入

繼續推

樓主可以諗定新topic喇

老女人有圖放上TWITTER未 年幾冇J過

妖 件衫成件阿婆衫咁

可能全身靚呢

推啊

好瘦

等爆post

Fc 重開

仲有幾分鐘？

11點

推到開新po

藍井エイルオフィシャルファンクラブ「エイルランド」リニューアルオープンのお知らせ
2018.05.07 UP DATE

藍井エイルオフィシャルファンクラブ「エイルランド」がリニューアルオープンいたしました！ 詳しくは下記「エイルランド」ページをご覧ください。

▼藍井エイルオフィシャルファンクラブ「エイルランド」

＜以前からの変更点＞

今回の「エイルランド」では、2つのコースを開設！
以前のファンクラブから更に充実させたプレミアムコースが新設され、ベーシックコース（月額）、プレミアムコース（年額）からお好きなプランをお選び頂けます。

＜以前「エイルランド」会員だった皆様へ＞

以前「エイルランド」の会員だった皆様におかれましては、ご入会にあたりまして、下記をご了承いただきますようお願い申し上げます。

○新設する「エイルランド」は以前の｢エイルランド｣とは異なるサービスになりますので、会員情報を引き継ぐことはできません。新たに入会手続きを行って頂く必要がございます。

○以前のファンクラブ内容（現：ベーシック会員）から更に内容を充実させたプレミアム会員コースが新設されました。

○ベーシック・プレミアムコース共に“会員番号”が発行されます。（会員番号は受付完了順に発行されます）

※会員番号によるLIVE、イベントの申し込み等の優先順位は一切ございません。

一次過比5000yen算數

一定用手機先入到架?

輕輕一推

再輕輕再推